react native新手，好難想像一隻兩三日貨仔既app竟然絕大部份人都滿意

如果同樣時間要我嘔android iOS native不如叫我死左佢

mobx真係幫唔少，完全慳80%以上時間

唔知咩app黎，但近排好似好hit

利申，本身寫開backend同db schema，被個變態老細逼我寫手機app

邊個發明mobx既，真係真心改善左人類生活

你成名作唔係datHKG咩

mobx比起其他state management方案有乜優勢

係一隻人用既lib

datHKG是咪native (?

巴打有冇夾埋mobx state tree

一兩日貨仔
咁未收好少錢

咩 app